求下你, 放棄下d 舊衫褲啦

雖然有d 衫好多記念價值,
但仲有更多人冇衫著,希望你地,放棄貪念.
鞋都係呀!!!!!!!!!

推

自推

最緊要鞋

推，
求下你地，救下人啦

係呀 買過新架啦

推到人人都知，
棄得就棄 啦